感謝前線!

兄弟爬山
核爆都唔割呀!

勇武子！感謝你地！

天琦創業未半，而中道被捕。
今天下大亂，香港疲敗，此誠危急存亡之秋也！
然文宣之臣，不懈於內；
勇武之士，忘身於外者，
蓋追天琦之殊遇，欲報之於本土也。
誠宜開張聖聽，五大訴求，缺一不可，
以光天琦遺德，恢弘時代革命；
不宜妄自菲薄，分化割席，以塞光復之路也。

勇武手足感謝你地